今晚e朗然到 我叫會然佩雷斯主席做契弟

.

樓主屌完台妹趙完鬆

樓主精神上有問題

被宇城飛擊倒後就咁

狗

樓主又笠

宇清仲大搖大擺穿梳各台 你叫樓主情何以堪

唔好爭，2個都係

所以咪爆肛囉

咪屈